RA 係咪十年來沒加過人工

係咪重係萬四到？咁咪重慘過保安

咩叫ra?

斷估係Research Assistant